女仔由唔識到開始一段感情要幾耐

玩玩下騎牛揾馬閪㾗嗰啲唔計
淨計認真感情 想發情打久既

睇你靚唔靚仔

普通樣

有冇巴絲打分享下

啲fd 最快三個月
其實有冇feel 第一二個月就決定晒啦

一個月左右啦

我5日

個個都自稱正常樣 普通樣

直頭第一印象就搞掂

見過最快7日。實際應該短過7日。男方靚仔

自稱靚仔果d通常都係柒頭
自稱正常普通樣果d多數都係柒頭
自稱柒頭果d就真係柒頭

咁又係 邊咁多日久生情呀

一個月

假設靚仔 今晚就扑野啦
假設樣衰 唔好晒時間啦

連登個個毒撚 邊有靚仔

人人唔同
而每個人唔同時間,對手咩人又會有影響
所以你個問題係無答案

咁點先叫靚仔？

我

你咪係算命post出現過嘅靚手絲打！

靚仔一秒，你樣衰就唔好出門口啦，嚇親人呀

睇樣

Me用左差唔多兩個月

我而家段一個月

總結兩個月差唔多啦

7日
就快一齊左1年

14日

如果冇興趣 兩年都冇用

無話架喎，真係鐘意我諗一個星期搞掂

我試過六日試過年半

冇興趣兩個月自己退場啦巴打

同男朋友識左一個星期一齊左，
而家拍左一年幾了

身邊有對情侶識左幾日就一齊，
而家拍左2年拖都仲係勁sweet

大家都一見鍾情？

對你有feel 嘅一日搞掂
都係個句 你的樣子如何

又唔係一見鍾情 但見多幾次面就極速發展左 不過本身我無預計會一齊到咁耐兼且想以佢為終身伴侶

試過一個星期，3個月，仲有9年先開始

愈靚仔咪愈短

J短？

咁我可能要幾年

咁當時有冇覺得太快

毒撚 可以好靚仔 柒頭可以唔毒 都話左毒撚係一種性格

睇你幾時比30k

3個月

用鐘買嗰啲係

1-2個月左右 過左3個月後就已經friend zone左

屌 我就係好驚咁
熱情隨著時間減退
到最後只能成為密友